有契哥係好正常既事

我只不過同契哥出去食下飯
我條仔唔撚信我

你地覺得上契好撚奇怪？

溝唔到先契黎契去

正臭閪

我只係想有呀哥
老母唔生
我咪周圍認契哥

同契哥扑野都好正常
條仔咁少事都接受唔到就飛咗佢啦

我信契哥對我冇非份之想

岩 但你都有契？

係，招咗好多家人
晚晚群p

其實條仔信我冇同契哥扑野真係on99

做開人地契哥

收皮啦

um.......你試下系佢面前除哂衫
佢叫你著返衫先好講啦